## Question: 初次接触如何操作？
Answer: 我们是香港金银业贸易场AA类会员，是被认可的伦敦金/银电子交易商。24小时T+0双向交易，当市场价格走势与建仓方向一致开始获利。免费开户最低注资$70可交易取款，您可以使用免费的模拟账户来体验操作，请问您现在有空开户体验交易吗？


## Question: 什么都不懂如何学习？
Answer: 请您使用免费的模拟账户交易，通过实践学习来熟悉操作模式，如有任何疑问可联系24H在线客服为您解答。


## Question: 什么都不懂怎么操作？
Answer: 请您现在先开户获得模拟账户，使用免费的模拟账户进行实践学习，如在操作过程中有任何问题请您随时联系在线客服为您解答。
开户链接：www.sample.com


## Question: 不了解怎么操作怎么办？
Answer: 如您对交易模式还有疑虑，建议您先开立小额账户，通过实践来熟悉交易模式，目前新户入金$200起最高送$3万赠金，现在报名参与吧！


## Question: 买入卖出是什么意思？
Answer: 买入是指买涨/做多，预测价格上升有盈利空间可建立买入建仓，平仓时以【卖出价】计算；
卖出是指买跌/做空，预测价格下跌有盈利空间可建立卖出建仓，平仓是以【买入价】计算。


## Question: T+1和T+0有什么区别？
Answer: T是交易日(英文Trade)，T+0是即时清割结算，指可以在完成上一笔操作后交易下一笔，无时间次数限制；T+1是隔日交割，指需要等待第二天再交易。


## Question: 交易需要什么费用？
Answer: 免费开户，0佣金免手续费，交易时只会产生点差费用(伦敦金$50/手，伦敦银$200/手，平仓时最高返$24/手点差优惠)，如有持仓过夜，可能会产生库存费，无其他交易费用。


## Question: 你们收取佣金吗？
Answer: 佣金是指交易时产生的手续费，是中间代理商收取的费用，在国际一般伦敦金/银市场中，会产生佣金和点差两种费用；本券商是直属经营公司，交易费用只有点差，0佣金0手续费，还可享受点差优惠$24/手。


## Question: 是永久免佣金吗?
Answer: 本券商是直属经营公司，是0佣金0手续费，交易费用只有点差。


## Question: 伦敦金/伦敦银是什么意思？
Answer: 伦敦金/银亦称现货黄金/白银合约，因最早起源于伦敦而得名，极受国际投资者欢迎的现货合约交易，因其交易模式比其他金融产品更为灵活。预付款制度、可买涨买跌、不限交割时间、无需交收实金、全天候报价，适合所有类型的投资者。


## Question: 伦敦金/伦敦银是如何交易的？
Answer: 伦敦金/银交易模式非常简单：
预测价格上升有盈利空间建立买入建仓，目前市场价格高过建仓价开始盈利，反之则亏损；
预测价格下跌有盈利空间建立卖出建仓，目前市场价格低于建仓价开始盈利，反之则亏损。
请问您之前是否有类似投资经验呢？


## Question: 如何解释交易模式的合约单位？
Answer: 交易实行预付款制度，只需使用少量预付款进行交易，以美元为货币单位，以盎司为合约单位。
例：伦敦金最新价格是1230美元/盎司，投资者预测价格上升有盈利空间，选择买入1手伦敦金建仓，1手=100盎司，1手伦敦金实际价值是123000美元，但投资者只需要1000美元即可进行交易。


## Question: 投资方式是什么样的？
Answer: 在本券商投资伦敦金/银24小时T+0双向交易，免费开户，存入的资金都可以用于交易存取款。点差优惠最高返$24/手，每笔交易都提供交易编码认证。注资最快15分钟取款1个工作日。


## Question: 怎样才可以交易？
Answer: 只需您在本券商注册真实账户，注资激活账户就可以参与新户优惠活动，进行真实交易获取盈利，请问您现在开户吗？


## Question: 为什么要做黄金投资？
Answer: 伦敦金/银合约交易实行预付款制度，通过杠杆放大资金使用率，使用少量预付款交易。双向交易、买涨买跌均可获利，24小时交易时段，随时随地紧贴市场动态，手机操作更方便，请问您现在开户参与交易吗？


## Question: 影响价格升跌因素有哪些？
Answer: 美元强弱/环球经济/国际时事等都会影响价格升跌，请您通过官网了解市场最新动态：https://www.sample.com


## Question: 如何查看交易细则？
Answer: 请您打开https://www.sample.com/ 查看伦敦金/银交易细则，如有问题请您随时联系在线客服为您解答。


## Question: 合约单位的意思？
Answer: 合约单位是指交易1手伦敦金/银中所买卖的数量。1手伦敦金合约单位100盎司；1手伦敦银合约单位5000盎司。


## Question: 盎司是什么意思？
Answer: 在伦敦金/银交易中所谈及的盎司是指金衡盎司，专用于作为贵金属商品的计量单位。由于各国市场交易的习惯、规则及计量单位均不同，因此伦敦金/银的报价是以金衡盎司为计量单位。换算如下：1金衡盎司＝1.097普通盎司=31.1042克约31克。


## Question: 盎司如何换算克？
Answer: 伦敦金/银电子交易中是以1盎司为报价单位的，1盎司约等于31.10克。计算公式：伦敦金/银1盎司的最新价格÷31.10×人民币汇率=每克人民币价格。


## Question: 伦敦金/银和实物黄金的区别？
Answer: 实物黄金买卖规格不一致，变现灵活性低，交易时需要投入100%资金，在升值时才有盈利空间；
而伦敦金/银交易合约单位国际统一，无需交收实金，使用少量预付款交易，24小时T+0双向交易，买涨买跌均可获利，可灵活主动掌握投资方向。


## Question: 伦敦金/银和纸黄金的区别？
Answer: 买卖纸黄金需要投入100%资金，交易时间受限制，只能单向交易，上涨才能获利；
而伦敦金/银交易使用少量预付款交易，24小时T+0双向交易，买涨买跌均可获利，交易操作更灵活。


## Question: 伦敦金/银和国内黄金T+D的区别？
Answer: 国内黄金T+D交易时间不连贯(9:00-11:30，13:30-15:30，21:00-2:30)，与国际金市价格不接轨，休市时经常出现大幅跳空情况，投资门槛高需要合约价值的10-15%才能交易，容易受庄家操控；
而伦敦金/银交易24小时T+0双向交易，紧贴国际市场动态，价格与金市接轨，使用少量预付款交易，交易受香港金银业贸易场监管和保护，所有交易均有交易编码认证，交易公平公开公正，不易受庄家操控。


## Question: 伦敦金/银和股票的区别？
Answer: 股票是国内市场，容易受庄家操控，每天只有4小时交易，品种多选股费时费力，只能买涨不能买跌，受涨跌停板限制；
而伦敦金/银交易是国际市场，成交量大无法操控，市场公平透明，24小T+0双向交易，买涨买跌均可获利。


## Question: 伦敦金/银和基金的区别？
Answer: 国内基金业起步较晚，制度不完善，申购与赎回均有时间限制，流动性低易受庄家操控，对投资者利益保障不足；
而伦敦金/银交易属国际市场，24小时T+0双向交易，自由掌握投资方向，法规健全成交量大，交易公平公正。


## Question: 伦敦金/银和期货的区别？
Answer: 期货交易门槛高，交易时间短，当合约到期无论盈亏都必须进行【交割结算】；
而伦敦金/银交易24小时T+0双向交易，交易时段自由操作，无被逼清算盈亏风险。


## Question: 伦敦金/银和外汇的区别？
Answer: 外汇种类繁多、不利分析，交易时产生佣金和点差等手续费用，交易成本高；
而伦敦金/银交易只要建仓方向与目前市价一致即可盈利，0佣金免手续费，交易费用只有点差，平仓时点差优惠高返24美元/手，免费提供建仓交易编码。


## Question: 预付款是什么意思？
Answer: 保证金是预付款，投资者在交易伦敦金/银时，使用一定资金作为订单持有证明，亦称定金或风险管理金。


## Question: 保证金会退回吗？
Answer: 在建仓时系统会根据订单成交手数暂时扣除相应预付款（已用保证金）作为持有订单证明。平仓时，已用保证金和盈亏金额将在余额直接结算，余额=已用保证金+可用保证金-盈亏金额。


## Question: 什么是交易/持仓/过市保证金？
Answer: 交易预付款，是指在交易时收取的预付款；
持仓预付款，是指在持仓过程中收取的预付款；
过市预付款，是指过周末或假期休市时收取的预付款；
无论是交易/持仓/过市预付款，都是作为持有订单的证明。


## Question: 交易时保证金放在哪里？
Answer: 客户资金存管在我们的公司账户，受香港金银业贸易场监管，会定期提交由专业会计师审理的财务报表，申报资金的来源用途及去向。


## Question: 保证金不足是否可以挂单？
Answer: 设置挂单是不会扣取预付款，任何情况下都可进行挂单设置，但最终是否可以成功成交，需视乎行情价格达到/超过挂单价格时是否有足够可用预付款建立该订单。


## Question: 账户明细栏介绍
Answer: 1、余额：持仓时金额=净值-盈亏，未持仓时金额=净值；
2、净值是指账户中已用预付款+可用预付款的总和，也指余额和净盈亏之和，会随着订单的盈亏变化而变化；
3、已用预付款是指已用来建立订单的资金总和；
4、可用预付款是指可以用来建立新订单的资金总和；
5、预付款比例是指净值÷已用预付款，当预付款比例≤30%时，系统会按照账户内亏损最多的一张订单开始强平，直至预付款比例＞30%。


## Question: 预付款比例不足有提醒吗？
Answer: 预付款比例≤50%时账号余额明细栏会由灰色变成红色预警，客户可选择继续注入资金或平仓操作；预付款比例≤30%时系统会按照账户内亏损最多的一张订单开始强平，直至预付款比例＞30%，请注意账户内订单持仓情况和维持充足的预付款。


## Question: 保证金的计算公式
Answer: 预付款计算公式：1手伦敦金预付款$1000*手数=所需手数预付款。


## Question: 1手保证金是多少？
Answer: 1手伦敦金$1000预付款，1手伦敦银$650预付款；0.05手伦敦金$50预付款，0.05手伦敦银$32.5预付款。


## Question: 专业投资者伦敦金预付款举例
Answer: 例，专业投资者账户：在1800美元买入1手伦敦金，需预付款1000美元(1000美元*1手=1000美元预付款)。


## Question: 一般零售者伦敦金预付款举例
Answer: 例，一般零售账户：在1800美元买入1手伦敦金，需预付款3600美元(1800美元*100盎司*2%比率*1手=3600美元预付款)。


## Question: 预付款公式里的2%指的是什么？
Answer: 公司积极响应香港金银业贸易场的规管措施，名下会员调整的预付款是开仓价的合约总价值的2%。


## Question: 怎么升级专业账户？
Answer: 登录会员中心在首页点击【升级专业投资者】，完成调查问卷评估(得分60分以上)确认，使用手机微信扫码后在相应框内正楷签名、上传身份证图片【确认提交】，相关部门审核通过后即可成功升级专业投资者账户(请在账户无持仓单情况下升级)，降低交易成本。


## Question: 升级专业投资账户的好处？
Answer: 公司积极响应香港金银业贸易场的规管措施，将对所有会员进行风险承受能力评估，将根据评估结果给客户最合适的投资建议，升级专业投资者账户后可以降低50%的交易成本，放大资金使用率，请问您现在升级专业投资者账户吗？


## Question: 为什么我不能成为专业投资账户？
Answer: 要成为专业投资者账户是需要先完成调查问卷评估并达到要求，才可以升级。得分60分以下并不能升级。


## Question: 已填写问卷升级专业投资者账户
Answer: 升级专业投资者账户，账户内无持仓单时会在24小时内升级成功；账户内有持仓单将需要审核5个工作日左右，请您耐心等待，如5个工作日后还没有升级成功，请您和在线客服联系。


## Question: 最低交易手数是多少？
Answer: 公司规定单笔最小交易手数0.05手，普通账户单笔最大20手，高端账户单笔最大50手，敬请投资者注意持仓风险及维持充足预付款。


## Question: 可以降级为一般零售者账户吗？
Answer: 已是专业投资账户是无法调整账户级别的。一般零售账户将使用开仓价合约总值的2%预付款交易，而专业投资账户降低了50%的投资成本，极大提高了资金使用率。


## Question: 什么是锁仓功能？
Answer: 锁仓亦称对冲功能，当投资者选择相同产品、建立相反方向订单、未平仓期间，系统会收取对冲后单边手数的最大预付款。


## Question: 专业账户锁仓举例
Answer: 例，在1800美元买入1手伦敦金需预付款1000美元，在1810美元卖出1手伦敦金需预付款1000美元，在没有锁仓的情况下会收取2000美元预付款，但由于有锁仓功能，系统只收取1000美元预付款。


## Question: 零售账户锁仓举例
Answer: 例，在1800美元买入1手伦敦金需预付款3600美元，在1810美元卖出1手伦敦金需预付款3620美元，在没有锁仓的情况下会收取7220美元预付款，但由于有锁仓功能，系统只收取3620美元预付款。


## Question: 手数的意思
Answer: 手数指每笔交易中所买卖的伦敦金/银的数量。伦敦金1手=100盎司，0.1手=10盎司；伦敦银1手=5000盎司，0.1手=500盎司。


## Question: 20/30/51账户单笔手数范围是多少？
Answer: 交易伦敦金/银，单笔最小手数0.05手，普通账户单笔最大20手，高端账户单笔最大50手，可持有的总单笔手数无上限，客户可以根据自身财力及承受风险能力持有多张订单。


## Question: 70账户单笔手数范围是多少？
Answer: 交易伦敦金/银，单笔最小手数0.01手，普通账户单笔最大20手，高端账户单笔最大50手，可持有的总单笔手数无上限，客户可以根据自身财力及承受风险能力持有多张订单。


## Question: 点差是什么？
Answer: 点差是交易平台中买入价与卖出价之间的差额，是建仓的交易成本，在建仓时收取。交易1手伦敦金，在订单最后获利一栏显示“-50”，代表已收取点差费用，平仓时不会再收取。
伦敦金标准点差0.5美元，伦敦银标准点差0.04美元。


## Question: 收取点差的例子
Answer: 假设伦敦金买价是1820美元，卖价是1819.5美元，在1820美元买入1手建仓，订单最后“获利”一栏显示“-50”代表已收取了点差费用。


## Question: 伦敦金点差差额例子
Answer: 买价和卖价之间的差价称为【点差】，以伦敦金为例，当前买价1850.50美元/盎司，卖价1850.00美元/盎司，1850.50美元－1850.00美元＝0.5美元即是点差。


## Question: 伦敦银点差差额例子
Answer: 买价和卖价之间的差价称为【点差】，以伦敦银为例，当前买价19.040美元/盎司，卖价19.000美元/盎司，19.040美元－19.000美元＝0.04美元即是点差。


## Question: 什么是点差费用？
Answer: 点差是买入价与卖出价的差额，是建仓的交易成本，在建仓时由公司收取，亦是公司利润来源。1手伦敦金点差费用$50，1手伦敦银点差费用$200，平仓后普通账户返还$22/手，高端账户返还$24/手。


## Question: 1手点差费用是多少？
Answer: 交易1手伦敦金点差费用50美元，平仓后返还22美元，实际只需要28美元点差费用；交易1手伦敦银点差费用200美元，平仓后返还22美元，实际只需要178美元点差费用。


## Question: 点差是0.5美元还是50美元？
Answer: 标准点差0.5美元是按交易1盎司的伦敦金计算的，交易1手伦敦金合约单位100盎司，需要50美元的点差费用。交易0.5手伦敦金合约单位是50盎司，需要25美元的点差费用。


## Question: 交易手数不同点差费用也不同
Answer: 成交手数不同，点差费用亦不同。交易1手伦敦金点差费用50美元，交易0.05手伦敦金点差费用2.5美元；交易1手伦敦银点差费用200美元，交易0.05手伦敦银点差费用10美元。


## Question: 点差费用计算公式
Answer: 点差费用计算公式：标准点差x合约单位x手数=点差费用。


## Question: 普通账户和高端账户点差优惠区别
Answer: 普通账户最低注资70美元，伦敦金/银每手返还22美元；高端账户最低注资2万美元，伦敦金/银每手返还24美元。


## Question: 什么时候返还点差优惠？
Answer: 点差优惠在订单平仓时结算，系统按平仓手数返还对应返点到交易账户。在电脑【终端-账户历史】中的balance为【Agent】显示，或在APP交易页面【账户历史-资金明细-返点】查看，用于交易取款。


## Question: 点差优惠返还例子
Answer: 点差优惠在订单平仓时结算，系统按平仓手数计算返点金额。以每手点差返还22美元计算，交易5手伦敦金可以获得110美元的点差返还。


## Question: 优惠后点差费用计算公式
Answer: 实际点差费用计算公式：(1手标准点差费用×手数)－(1手点差优惠×手数)＝优惠后的点差金额。


## Question: 点差优惠是没有限制的吗？
Answer: 真实账户只要进行交易过，都可以享受点差优惠，系统会按照平仓手数实时返点到交易账户中。


## Question: 点差优惠会改动吗？
Answer: 点差优惠的更改由公司上层决策，普通账户返还22美元/手，高端账户返还24美元/手，每笔交易均有交易编码认证，最小交易0.05手，行内最高返点。如有最新变动将在官网公告公布，敬请关注。


## Question: 建仓和平仓都收点差吗？
Answer: 不是的，无论建立买单/卖单，平台是会统一先收取点差费，另外因平台行情是以“卖价”显示走势，
①当你建立买单时，建仓价以买入价执行，是会在卖价的基础上加点差，平仓时以卖出价执行，不会加点差，整个交易过程等同只收取一次点差费。
②当你建立卖单时，建仓价以卖出价执行，无需加点差，但平仓时是以买入价执行，会在卖价的基础上加点差执行，整个交易过程也是只收取一次点差费。


## Question: 你们是随意收取点差费用吗？
Answer: 点差是市场上买价和卖价之间的差额，一般情况下公司采用标准点差，伦敦金标准点差0.5美元，伦敦银标准点差0.04美元；如市场流动性足或重大行情事件时，会根据市场实际需要调整点差费用。


## Question: 怎么与其他平台点差不一样？
Answer: 大家同属于贵金属行业，大部分同行都是收取相同的点差费用，我并不清楚其他公司的情况，我们公司是采用伦敦金/银市场上的标准点差，平台数据来自市场流动提供商、国际银行及大型金融机构，市场上的买价和卖价之间的差额就是点差。


## Question: 如何回本？
Answer: 点差是平台里买价和卖价之间的差额，是建仓的交易成本，在建仓时收取点差费用，伦敦金标准点差0.5美元，伦敦银标准点差0.04美元，只要您赢回点差即可回本。


## Question: 买卖1手伦敦金/银回本例子
Answer: 例，您在1820.00美元买入1手伦敦金，当市场价格上升到1820.50美元时开始回本；
您在22.000美元买入1手伦敦银，当市场价格上升到22.040美元时开始回本。


## Question: 你们是浮动点差模式吗？
Answer: 实行市价交易模式的伦敦金/银交易商都采用浮动点差形式，在行情波动大或市场流动性不足时，系统将自动根据市场实际需要调整点差费用(伦敦金0.5美元扩大到1美元甚至更高)，具体以平台显示为准，但绝大多数时候都维持在0.5美元/0.04美元。


## Question: 为什么会有浮动点差？
Answer: 点差会根据市场需求实时调整，若市面交易成本上升，点差也会随之提高，具体以平台显示为准，但绝大多数时候都维持在0.5美元/0.04美元。


## Question: 为什么会出现浮动点差？
Answer: 采用市价交易模式的交易商都是根据市场需求实时调整点差，大部分情况下，点差都维持在0.5美元/0.04美元，行情大或市场流动性不足时点差会随之提高，这都是属正常现象，您的交易是受香港金银业贸易场保护和监管，您可以通过交易编码在贸易场查询您的订单详情。


## Question: 点差什么时候会回调？
Answer: 点差是随着市场实际需求而实时变化的，当市面交易成本上升点差也会随之浮动提高，当市面交易成本趋于稳定时，点差会维持在0.5美元/0.04美元，您可以在下单界面查看到实际的点差收取情况，投资有风险，请提前预控好账户风险承受能力，谨慎交易。


## Question: 点差扩大如何影响净值？
Answer: 公司实行市价交易模式，采用浮动点差方式，此段时间系统自动根据市场的实际需要调整点差费用。对于已持有订单时扩大点差，会出现净值减少，若点差回落，净值也会相应增加，属正常情况。


## Question: 点是什么意思？
Answer: 【点】是交易伦敦金/银时波动的点数。
伦敦金波动1个点，代表每盎司伦敦金的价格升/跌了0.01美元/盎司。
伦敦银波动1个点，代表每盎司的伦敦银价格升/跌了0.001美元/盎司。


## Question: 伦敦金点的例子
Answer: 例，伦敦金1点是0.01美元，在1820.00美元买入建仓，当价格上升至1820.50美元时，代表伦敦金升了50个点，即0.5美元/盎司。


## Question: 伦敦银点的例子
Answer: 例，伦敦银1点是0.001美元，在22.000美元买入建仓，当价格上升至22.005美元时，代表伦敦银升了5个点，即0.005美元/盎司。


## Question: 伦敦金/银波动1个点的盈亏是多少？
Answer: 伦敦金升/跌1个点是0.01美元，伦敦银升/跌1个点是0.001美元。
例1，买入1手伦敦金，合约单位100盎司，当伦敦金的价格上升0.01美元时盈利1美元；当伦敦金的价格上升1美元时盈利100美元。
例2，买入1手伦敦银，合约单位5000盎司，当伦敦银的价格上升0.001美元时盈利5美元；当伦敦银的价格上升1美元时盈利5000美元。
计算公式：合约单位x手数x（卖价-买价之间的差额）=升跌金额，是根据实际价额变化进行计算盈亏。


## Question: 如何看订单盈亏？
Answer: 伦敦金/银的价格走势与建仓方向一致即开始盈利，在订单最后【获利/浮动盈亏】一栏显示订单的实际盈亏，正数代表盈利，负数代表亏损，您可以随时进行平仓结算，也可以通过止盈功能锁定利润。


## Question: 同时买升买跌均可获利吗？
Answer: 同时建立相同品种的买卖订单，只有其中一张订单盈利，因买卖价是同步升跌，并不会一个升、一个跌。
买入建仓，当市场价格上升高过建仓价代表盈利，当市场价格下跌低于建仓价代表亏损。
卖出建仓，当市场价格下跌低于建仓价代表盈利，当市场价格上升超过建仓价代表亏损。


## Question: 伦敦金盈利例子
Answer: 例，买入2手伦敦金建仓价1810.00美元，当市场卖价是1810.50美元时，盈利100美元。
卖出2手伦敦金建仓价是1811.00美元，当市场买价是1810.50美元时，盈利100美元。


## Question: 伦敦银盈利例子
Answer: 例，买入2手伦敦银建仓价是22.000美元，当市场卖价是22.040美元时，盈利400美元。
卖出2手伦敦银建仓价是22.000美元，当市场买价是21.960美元时，盈利400美元。


## Question: 盈亏计算公式
Answer: 盈亏计算公式：(卖价－买价)×合约单位×手数＝盈亏金额。


## Question: 伦敦金盈利例子
Answer: 买入建仓：在1810.50买入5手伦敦金，卖出平仓价是1811.00美元，盈亏金额=(卖价1811.00-买价1810.50)×合约单位100盎司×5手＝盈利250美元。
卖出建仓：在1811.50卖出5手伦敦金，买入平仓价是1810.50美元，盈亏金额=(卖价1811.50-买价1810.50)×合约单位100盎司×5手＝盈利500美元。


## Question: 伦敦银盈利例子
Answer: 买入建仓：在22.650买入5手伦敦银，卖出平仓价23.150美元，盈亏金额=(卖价23.150－买价22.650)×合约单位5000盎司×5手＝盈利12500美元。
卖出建仓：在22.650卖出5手伦敦银，买入平仓价22.150美元，盈亏金额=(卖价22.650－买价22.150)×合约单位5000盎司×5手＝盈利12500美元。


## Question: 纯盈亏计算公式
Answer: 纯盈亏计算公式：(卖价－买价)×合约单位×手数－过夜利息－佣金＝纯盈亏金额。


## Question: 你们是0佣金吗?
Answer: 是的，本券商是直营网站，0佣金0手续费，交易费用只有点差，这只是计算纯盈亏的标准公式，所有需要计算的项目都会列出来，实际计算的时候佣金一栏为0。


## Question: 伦敦金买入建仓纯盈亏例子
Answer: 例，周一买入10.5手伦敦金建仓价是1800.00美元，持仓到周三平仓，平仓价是1900.50美元，周一收市价1830.00美元，周二收市价1860.00美元。
首先计算库存费，买入建仓过夜利率是1.25%，周一库存费66.71美元+周二库存费67.81美元=134.52美元；纯盈亏=(卖价1900.50－买价1800.00)×合约单位100盎司×10.5手－库存费134.52－佣金0＝105390.48美元。


## Question: 伦敦金卖出建仓纯盈亏例子
Answer: 例，周四卖出5.6手伦敦金建仓价是1900.00美元，持仓到周二平仓，平仓价是1800.50美元，过夜5天，周四收市价是1880.00美元，周五收市价是1860.00美元，周六、日休市，周一收市价是1840.00美元。
首先计算库存费，卖出建仓过夜利率是0.75%，周四的库存费21.93美元+周五库存费21.7美元+周六库存费21.7美元+周日库存费21.7美元+周一库存费21.5美元=108.53美元；纯盈亏=(卖价1900.00－买价1800.50)×合约单位100盎司×5.6手－库存费108.13－佣金0＝55611.87美元


## Question: 过夜利息的意思？
Answer: 库存费(过夜利息)指在建仓当日未平仓、持仓到第二天凌晨6点，将产生库存费。买入建仓和卖出建仓会按照当天收市价、过夜天数、过夜利率、订单手数来计算缴付对应库存费。


## Question: 为什么收取过夜利息？
Answer: 我们是现货电子合约实行预付款交易，放大资金使用率，因此会收取库存费。每一家现货黄金白银交易的公司都是有类似规定。


## Question: 过夜利息是支付给谁？
Answer: 缴付的库存费是给国际市场上的投资对手，我们提供伦敦金/银预付款交易，如您持仓过夜到第二天凌晨6点将产生库存费，将根据下单方向、当日收市价等收取对应库存费。


## Question: 持仓过夜到第二天举例
Answer: 持仓单持仓时间超过每天凌晨6点，系统会自动计算收取对应库存费，例，建仓时间是2023年4月6日23:30，持仓到2023年4月7日6点时，将会产生库存费，时间以系统显示的时间为准。


## Question: 过夜利率是多少？
Answer: 建仓方向不同，过夜利率也不同。买入建仓的订单过夜利率是1.25%，卖出建仓的订单过夜利率是0.75%。


## Question: 过夜利率是怎么来的？
Answer: 此是公司设定，根据投资产品自身息率等情况来核算，具体情况客服部门不清楚。请问您现在有空方便登记下联系方式吗？我可以致电给您讲解的。


## Question: 过夜利息为什么按照360天计算？
Answer: 过夜利率是按年利率计算，360天是根据国际惯例制定。早前计算机不发达时为了计算方便，人们使用360这个数字作为1年的天数，后来成为习惯被沿用下来。在计算伦敦金/银过夜利息方面，所有银行和金融机构都使用360天计算。


## Question: 过夜利息计算公式
Answer: 库存费计算方式：当日收市价×合约单位×手数×利率×(天数/360)。


## Question: 伦敦金买入过夜1天利息例子
Answer: 买入1手伦敦金，当天收市价1800.50美元，过夜1天，库存费是6.25美元(收市价1800.50×合约单位100盎司×手数1手×利率1.25%×(1/360)=6.25美元)。


## Question: 伦敦金卖出过夜1天利息例子
Answer: 卖出1手伦敦金，当天收市价1805.00美元，过夜1天，库存费是3.8美元(收市价1805×合约单位100盎司×手数1手×利率0.75%×(1/360)=3.8美元)。


## Question: 伦敦银买入过夜1天利息例子
Answer: 买入1手伦敦银，当天收市价24.258美元，过夜1天，库存费是4.21美元(收市价24.258×合约单位5000盎司×手数1手×利率1.25% ×(1/360)＝4.21美元)。


## Question: 伦敦银卖出过夜1天利息例子
Answer: 卖出1手伦敦银，当天收市价24.650美元，过夜1天，库存费是2.6美元(收市价24.650×合约单位5000盎司×手数1手×利率0.75% ×(1/360)＝2.6美元)。


## Question: 什么是杠杆？
Answer: 杠杆比例以伦敦金/银的实际合约总值和已用预付款来计算，会根据伦敦金/银的实际价格变动而变动，是无法自行设置的，超100倍杠杆。


## Question: 杠杆是多少倍的？
Answer: 杠杆比例以伦敦金/银的实际合约总值和已用预付款来计算，会根据伦敦金/银的实际价格变动而变动，是无法自行设置的，超100倍杠杆。


## Question: 伦敦金杠杆50倍例子
Answer: 持有1手伦敦金，目前价格1820美元/盎司，1手实际价值是182000美元(目前价格1820美元/盎司x合约单位100盎司=182000美元)，需要3640美元持有，将资金放大了50倍使用，杠杆比例就是50倍。


## Question: 伦敦金杠杆超100倍例子
Answer: 持有1手伦敦金，目前价格是1830美元/盎司，1手实际价值是183000美元(目前价格1830美元/盎司x合约单位100盎司=183000美元)，需要1000美元便可持有，将资金放大了183倍使用，杠杆比例就是183倍。


## Question: 伦敦银杠杆50倍例子
Answer: 持有1手伦敦银，目前价格是22美元/盎司，1手实际价值是110000美元(目前价格22美元/盎司x合约单位5000盎司=110000美元)，需要2200美元持有，将资金放大了50倍使用，杠杆比例就是50倍。


## Question: 伦敦银杠杆超100倍例子
Answer: 持有1手伦敦银，目前价格是20美元/盎司，1手实际价值是100000美元(目前价格20美元/盎司x合约单位5000盎司=100000美元)，需要650美元持有，将资金放大了约154倍使用，杠杆比例就是约154倍。


## Question: 交易编码是什么？
Answer: 交易编码是证明透过合法的电子交易商进行交易，客户所有交易受香港金银业贸易场的【交易编码】核实及认可，客户获得交易编码后可登录香港贸易场查询订单详情，如果您在其他公司没有获得有效的交易编码，请谨慎考虑以保障自身利益。


## Question: 建仓和平仓交易编码有什么区别？
Answer: 公司免费提供建仓交易编码，平仓交易编码费用公司代香港贸易场暂时收取，其他伦敦金/银电子交易商都会向客户收取建仓和平仓交易编码费用。无论是建仓/平仓交易编码，都是证明透过合法的电子交易商进行交易，受到香港金银业贸易场的认可及监管，客户可登录香港贸易场查询订单详情。请您放心交易操作。


## Question: 平仓交易编码可以不选吗？
Answer: 无论建仓/平仓交易编码均会收费，公司已为客户支付建仓交易编码费用，平仓交易编码是否勾选由客户自行选择，若客户选择平仓交易编码将缴付对应费用；若不选择也不影响交易账户操作。


## Question: 平仓交易编码如何收费？
Answer: 平仓交易编码收费按1手0.5美元比例收取，0.1手收0.05美元，公司免费为客户提供建仓交易编码。


## Question: 计算交易编码费用至保留两位小数
Answer: 因系统只会保留小数点后2位，交易0.05手对应的实际交易编码费0.025美元，所以四舍五入是0.03美元。


## Question: 交易编码费用在哪里显示？
Answer: 选择收取平仓交易编码将缴费对应费用，以1手收0.5美元比例计算，在订单【手续费】一栏显示。


## Question: 平仓编码费用怎么其它平台不同？
Answer: 客服部门不清楚其他公司情况，在我们公司交易，公司免费提供建仓交易编码，代收取平仓交易编码费用。所有交易流程严格遵守香港金银业贸易场规定而执行。


## Question: 如何申请开通/关闭交易编码？
Answer: 两种方式开通或关闭交易编码，请根据自身需要选择；
1、官网登录会员中心进入【交易管理-交易编码-申请交易编码】进行申请或关闭；
2、在本券商的APP【我的】页面登录，点击【交易编码】进行开通或关闭；
需在账户无持仓单的情况下才可成功申请。


## Question: 在哪里查看交易编码？
Answer: 客户勾选【交易编码】后进行真实交易，公司会将客户数据上呈到香港金银业贸易场确认及对盘，贸易场核实后会派发【验证码及交易编码】回传到公司；
1、官网登录会员中心【交易管理-交易编码-查询交易编码】处显示；
2、在本券商APP【我的】页面登录，点击【交易编码-查询交易编码】处显示；
客户使用交易编码及验证码可在贸易场查询的详情。


## Question: 交易编码发送时间
Answer: 公司在客户交易时马上将订单数据呈交到香港金银业贸易场确认及对盘，贸易场在核实该笔交易后将派发交易编码及验证码，公司在收取到于1个工作日内回传到会员中心里。


## Question: 交易编码查询有效期是多久？
Answer: 交易编码的有效查询时间是1个月，请您在有效期内登录香港金银业贸易场http://www.cgse.com.hk 在网站上方点击【产品及交易-交易编号】，输入交易编码进行【搜索】可以查询该订单详情。


## Question: 交易编码可以查询到什么信息？
Answer: 使用交易编码在香港金银业贸易场可查阅以下资料：时间、合约类别、交易编号、建仓/平仓方向、建仓/平仓价格、数量、客户(交易账户)、会员编号、备注(订单号)。


## Question: 交易编码是什么格式？
Answer: 交易编码是由10位数字和1位英文字母组成，前3位数字代表行员号(0xx********)，公司是香港金银业贸易场AA类会员第xx号行员，交易编码的前3位数字以0xx开头。


## Question: MLG和LLG的关系？
Answer: MLG和LLG是计量单位，MLG代表Mini London Gold“迷你伦敦金合约”，LLG代表Loco London Gold“标准伦敦金合约”。1MLG等于0.1手，1LLG等于1手，10MLG=1LLG。


## Question: 已交易了为什么查询不到交易编码？
Answer: 请问您是否已开启建/平仓交易编码？需要您先开通交易编码功能再交易才能收取到对应订单的交易编码。


## Question: 已交易了为什么查询不到交易编码？
Answer: 如是刚成交的订单，公司需要先提交订单数据上呈至香港金银业贸易场进行确认与对盘，公司在收取到回传的交易编码后，会在1个工作日内回传到会员中心里，如超过1个工作日后还没有收到，请联系在线客服为您查询。


## Question: 可以通过短信/邮件发送交易编码吗？
Answer: 交易编码的发放是直接在会员中心显示，请您登录会员中心【交易编码】查看，公司不做其他方式发送。


## Question: 为什么超过1个工作日没有收到交易编码？
Answer: 很抱歉，因香港金银业贸易场每个时间段接收到的对盘订单号非常之多，未能及时派发您的交易编码到公司，公司在收取到您的交易编码后会马上回传到会员中心里。为您带来不便，敬请谅解。


## Question: 如何登录会员中心？
Answer: 两种方式登录会员中心：
1，在本券商的APP【我的】页面，输入交易账户、登录密码、验证码登录；
2，使用浏览器打开链接：https://sample.com/#/user/login使用交易账户+登录密码登录，或手机号码+短信验证码登录。


## Question: 如何登录会员中心？
Answer: 两种方式登录会员中心：
1，在本券商的APP【我的-未登录】页面，依据地区选择对应区号、输入手机号码或交易账户、登录密码登录；
2，使用浏览器打开链接：https://sample.com/#/user/login依据地区选择对应区号、使用交易账户+登录密码登录，或手机号码+短信验证码登录。


## Question: 登录密码不正确
Answer: 登录密码是开户时设置的数字字母组成的密码，并不是交易密码。请您重新输入交易账户、登录密码、滑动验证码进行登录。


## Question: 无法访问会员中心
Answer: 请您登录本券商的官方网址的会员中心 https://login.sample.com/#/user/login 操作，如部分地区受网络运营商屏蔽，无法访问官方网址。
请使用以下官方备用链接进行访问：
官方备用链接1：login.sample.hk
官方备用链接2：login.sample.com.hk


## Question: 忘记模拟账户
Answer: 请您在本券商的APP【我的】页面点击【个人资料】可以查看模拟账号。


## Question: 如何修改模拟密码？
Answer: 在本券商的APP【我的】页面登录，点击【业务办理-MT4模拟账户重置密码】进入，输入6-12位数字字母组合的模拟交易密码，获取手机短信验证码提交重置。


## Question: 忘记真实账户如何找回？-官网
Answer: 在页面https://login.sample.com/#/user/forget/type=jyzhh 输入手机号码、滑动图片验证码进入，输入姓名、身份证、获取短信验证码可以成功找回真实账户。


## Question: 忘记真实账户如何找回？-APP
Answer: 在本券商的APP首页点击【全部】，下滑页面到底部服务中心【找回账户】进入，页面将自动倒数跳转(若停留在0秒，请重新进入)；
1、在找回交易账户页面，输入【手机号码】下一步，滑动验证码获取短信验证码；
2、输入姓名、身份证号码，点击下一步可以找回交易账户。


## Question: 忘记交易密码如何修改？-官网
Answer: 登录会员中心https://login.sample.com/#/user/login 在【账户管理-账号安全-交易密码-设置】输入新交易密码，获取短信验证码【确认修改】即可修改交易密码。


## Question: 忘记交易密码如何修改？-APP
Answer: 在本券商的APP【我的】页面登录，点击【业务办理-重置交易密码】进入，设置6-15位数字字母组合的新交易密码、获取手机短信验证码【提交】可以成功修改真实交易密码。


## Question: 忘记登录密码如何修改？-官网
Answer: 在网页https://login.sample.com/#/user/forget/type=fpwd 输入交易账户、手机号码、滑动图片验证码，获取短信验证码，输入姓名、新登录密码【确认更改】即可更新登录密码。


## Question: 忘记登录密码如何修改？-APP
Answer: 本券商的APP【我的】页面，点击【忘记登录密码】，输入手机号码、新的登录密码、获取手机短信验证码【提交】即可更新登录密码。


## Question: 登录APP如何修改登录密码？
Answer: 在本券商的APP【我的】页面登录，点击【业务办理-修改登录密码】进入，输入旧登录密码、设置8-20位数字字母组合的新登录密码、获取手机短信验证码【提交】可以成功修改登录密码。


## Question: 登录官网如何修改登录密码？
Answer: 登录会员中心https://login.sample.com/#/user/login 在【账户管理-账号安全-登录密码-修改】输入旧&新登录密码、获取短信验证码【确认修改】即可修改登录密码。


## Question: 获取不到短信验证码怎么办？
Answer: 修改资料时无法获取到短信验证码，可以选择语音验证码或邮箱验证码验证。


## Question: 官网如何修改手机号码？
Answer: 登录会员中心https://login.sample.com/#/user/login 在【账户管理-账户安全-手机-更换】获取短信验证码后点击“下一步”，输入新电话号码及再次获取短信验证码【确认修改】即可修改电话。


## Question: APP如何修改手机号码？
Answer: 在本券商的APP【我的】页面登录，点击【业务办理-修改手机号】进入，输入旧手机短信验证码、新手机号码、获取新手机短信验证码【确认修改】可以成功修改手机号码。


## Question: 手机号码停用了如何修改？
Answer: 在本券商的APP【我的】登录会员中心页面，点击【更换手机号码】，输入身份证号码，上传身份证正反面图片，完成人脸识别，通过后输入新手机号码并获得短信验证码进行提交，验证通过后则成功修改手机号码。


## Question: APP如何修改邮箱
Answer: 在本券商的APP【我的】页面登录，点击【业务办理-修改邮箱】进入，输入新的电子邮箱、获取手机短信验证码【提交】可以成功修改邮箱。


## Question: 官网如何绑定邮箱
Answer: 登录会员中心https://login.sample.com/#/user/login 在【账户管理-账号安全-邮箱】输入邮箱、获取邮箱验证码进行提交即可绑定邮箱。


## Question: 官网如何删除/修改银行卡？
Answer: 如您需要删改已绑定的银行卡，请您先在官网会员中心【首页-收款账户管理】处解绑，再重新点击【+】上传银行卡。


## Question: APP如何删除/修改银行卡？
Answer: 如您需要删改已绑定的银行卡，请您先在本券商的APP【我的-收款账户】处解绑，再重新点击【+】上传银行卡。


